藍絲FB Page: 豈有此理 要求DQ!

唔夠人投就嘈DQ 成班細路輸咗唔服氣咁

邪不能勝正 何妖咪又係輸

Zzz

輸唔起

見到成個page都係個紅色嬲emoji就覺得好治癒

長毛輸咁少都叫完勝

贏三百幾票都叫完勝？返去補吓啲中文啦

吾知點解 睇得好開心

成個Page崩潰咗